Frostpuck 難民資料片討論

玩左成日好鬼難玩，我玩困難mode，上網睇係咪一定要一定要開童工，啲難民一㧗㧗沖入黎，搞到食物都無 , 仲有班貴族 , 有冇高人指點下，頭果2關都無咁難玩，時間太迫

automation做採木 採煤 採金屬
人夜晚全部打獵
煮湯都automation就不限日間做only

依句真，到最後都要自動化，頭先玩完都重玩，童工最多都係頂到中期，後期-60度 都係要自動化 ,頭先又選左警察mode 都唔點，我諗用返宗教會好啲 ,無位起醫院，宗教個治療室就爽，可以用工人，巴打係咪接哂3 set 貴族

突然諗起現今ga 香港，醫院要訓走廊

玩爆左 ,原來都唔係automation, 係咁升核心煤木鐵就勝 , 原來一升核心煤機都一日200煤，加埋ot 成250 , 但如果係咁起機器人就起唔到依啲，今次無起過機器人

用埋宗教 降不滿值otf難度

yea 接哂人口去到650 完左凍死左好多最後550人生還

yea 隻game最好玩之處 係有時限
所以可以用好多方法都可以贏：）

出左資料片